36歲大叔畀人話可愛，點搞?!=.=

屌，咁都可愛

係咪打錯字咋 可惡

kawaii

諗唔到形容詞又唔想hurt 你咪話可愛

kowai

咪撚玩啦師父

好撚想嘔。。。

青山走犯

36歲就咪撚咁on9好冇

屌你老尾

屌你個西

可唔可以唔撚好再高炒

佢地未見過真係可愛啫

形態有d似呢條友
頭大身細
個樣老得黎似發育不良咁
係咪唔使諗溝女

似六十歲

借刀定真心

=_=凸

Kowai